benz 母公司單一最大股東係⋯⋯⋯

啱啱放出黎，原來係吉利

700億做到大股東平到笑
而家對大陸財團黎講少過一千億都唔係錢

屌諗住買德國車無死，點知都係比錢大陸人賺

買黎都無用，人地禁制你入董事會

下?過幾月前既新聞黎啦喎
果陣吉利都未公佈業績
仲話德國有議員動議禁示吉利進入benz董事會

大股東又點?
又唔係攞住40%/ 50%咁多

喺香港會唔會步volvo後塵？
過唔到心理關口

乜都係紅色